施丹不教後佢地會繼續向下游 奇就奇在有用既佢地會賣走

施丹不教後 佢地會繼續向下游
奇就奇在有用既佢地會賣走
卻仍然在買垃圾 講到口都臭
仍用那防線 怎拯救

2009皇馬-最佳收購
有無手足整個2019版